聖彼得堡市區換錢+買sim卡問題

我係由Tallinn經陸路入SPB,係咪落車後見到求其一間找換店/銀行都可以入去換錢?
另外請問sim卡邊間好或者多分店?我係去SPB+Moscow共9日
thx

如果你坐LUX EXPRESS ，聖彼得堡個車站附近唔知有無找換店

地鐵站就行唔算好遠

Nevsky 大街附近大把銀行或找換店

有啲銀行外面無掛個對換價出嚟，但入到去一樣會有EXCHANGE 服務。

電話卡：Beeline 或 MTC 都可以

MTC 會逐個星期扣錢，你9日要有2個星期既費用扣，否則唔夠扣既話，第8日就拜拜。

Beeline 好似可以捱到兩星期，但係佢有機會跨州後要收漫遊日費，你張卡要有餘額扣呢個費用，否則跨州後會變廢卡。

唔該巴打咁我去beeline睇左先
同埋早幾日訂lux express,個網話spb而家得番coach station一個站

我果陣都係坐lux express 塔林入聖彼得堡
錢又未兌, 上網卡又無
係coach station 問左好多人都唔知邊度可以兌錢
最後行左好遠都搵唔到
之後又行番去coach station 再問人
原來有間銀行係個好隱蔽既位仲要再上樓上
下面完全無招牌
間銀行明明無咩人
等左半粒鐘都仲未到
最後係銀行櫃員機直接提款

我係coach station 都唔知邊度買到卡
(如果有卡可以call uber, 幾撚抵)
又搵唔到的士
最後硬食白牌車
明比佢開天殺價
最後RUB1000埋單

我係滴血救世主教堂果頭坐uber去葉卡捷琳娜宮都係RUB1000渣

聖彼得堡個站

鄰近 Obvodnyy kanal 地鐵站
Обводный канал

我係夜車走，所以條街黑蚊蚊乜都唔知，仲要邊走邊跑趕車。

你咁講我有d驚
我睇google map 個站去我間bnb行24分鐘,所以諗住行,沿路應該會有銀行掛
我都有裝定uber不過諗住Tallinn用咋,個邊個站離我遠d

thx個邊夜晚治安如何?
6月頭係咪成9點10點先入黑

我去果陣係四月，所以冇咁夜，五月頭嘅莫斯科都八點幾先日落。

我仲想問下,凱薩琳宮值唔值得去?
因為上網訂票連凱薩琳公園要rub1500好撚貴,上年先1000

個花園幾大幾靚,
如果鍾意行下花園係幾好行
計番港紙其實都唔貴
不過要早小小去, 好似5點幾尾班船番去

我上次好似3點幾4點到
行一陣就要趕船走
個座野都無入到

巴打你講嗰個係彼得夏宮

Sorry 撈亂左

唔駛sorry,我都會去夏宮
夏天唔去夏宮睇噴泉即係無去過spb

樓主人在聖彼得堡了?定係未去?

未去,2-6/6